點解的士佬無論早晚都叫早晨？

搭的士嘅時候
無論早午晚都聽到的士佬係Call台到叫早晨？
有係清聽過？

有

簡而精
知唔知點解啫

知

做大事既人唔會拘泥小節

我淨係聽到rap 緊數字

咁叫早抖都得啦

得架 不過咁囂屎會無哂fd子

嘩你好娘炳啊